公眾安危核彈！科學繼續揭開真相，第一部催淚彈紀錄片緊急流出!

各位巴絲，大家好

學術團隊將運用一切所知既科學知識係多方面探討催淚彈禍害，基於催淚彈對人體既毒性同所出現既副產品(eg. 山埃) 所帶黎既傷害，在警察不當使用同濫用下，令到公眾安全同健康受到嚴重威脅。

由於今次催淚彈Project需時將大量資料整合及研究，並涉及公眾安全同利益，我地將會分開多集盡快發放，今次事關各位市民自身健康，希望大家依一個系列要睇一睇，英文版都會稍後推出。

在此十分感謝各位專業人士同專家跟我地聯絡提供各種專業知識同協助。

第三集：催淚彈 Tear Gas 1

教育電視Discovery Channel的The Investigation
Ep.01 - 811維園反修例集會及香港九龍區警民衝突
Ep.02 - 831 MTR 警察無差別在太子站內月台和車廂內攻擊市民
Ep.03 - 催淚彈 Tear Gas Part 1

有關Tear Gas 副產品(eg. 山埃) 資料整合同埋研究資料還在製作當中
會係稍後既紀錄片發放

支持教育電視好簡單，希望你地繼續關注運動發展，大家齊上齊落，支持我地既前線
同埋用你十秒時間入黎Like晒我地開左既社交媒體AC就得, 多謝各位

推呀

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

我愛教育電視！

推

高手

我地fb都上載左

推！

push

冇得唔關事啦而家 全香港都吸緊催淚彈毒煙 包含山埃呀

推！
咁重要嘅嘢要推！

光復香港

Pushhhhh

915

五大訴求 缺一不可

五大訴求

缺一不可

tui

好大穫

[化學撚］有關催淚彈同山埃

好啦幫你推下

幫傳！！

唔該晒

Pish ar

高汁

全力支持！！

香港狗隊用大量化學武器殘殺市民

Tui

好撚大獲 究竟以香港而家既空氣質素 仲住唔住得人

人地做左咁多野 幫手like同睇下啲片呀連登仔 發覺啲數據好差呀

Push.

大推，大推

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

推左先睇

hkgetv出得嘅都係好片

大家去follow咗佢地ig同fb未呀

好多正片

幫推

高汁到呢

推
推
推

多謝巴打幫大家用真科學分析去睇下有機大獲

嗰日鏗鏘集訪問係咪就係你地嘅團隊

告撚到個政府仆街

Push

今晚睇

有冇人可以譯做英文 （英文唔係咁好

唉 竟然香港會落得同委內瑞拉差唔多嘅情況。。。

支持
話比世界聽邊個暴力d

support樓豬

有巴打整咗首英文hip hop講香港呀
同我推去外國比鬼佬聽

學野

高汁post

:-

612 721 85 811 831

721
811
831

up

612 721 811 831 95

G持

西利

輕輕一推

jump!

推 。

化學武器

解釋得幾詳細支持

仲多過曬nazi打仗用嘅份量

呢位巴打出嘅片，多數冇咩人睇
連登仔好垃圾

油麻地站外閉路電視影到 3個傷者

荔枝角站七架救傷車

總共十個傷者！

油麻地果三個去左邊？

多謝巴絲打整理真相

多謝支持

多謝支持
盡力而為

我地遲d出英文版
今次公眾安全同利益
中文版搞掂一部分就出左先

twitter要人
914 機場/天水圍
915 1200 英領
915 1500民陣

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推推推

不得不推

Pushed
之前我有開過類似，網上/Social Media 廣告個d，我h覺得有得諗，不過唔多人回覆

有冇人搭黨鐵會經過大窩口
每次經過都聞到啲疑似催淚彈既味

香港人真犀利

班手足好犀利

已經followed 同 shared 哂比同學朋友
好有心

多謝支持
tear gas個topic好大
依段只係其中一部分，我地黎緊仲會再出片講，針對公眾安全去睇件事

人人有責推post上熱門

未👀先推

pish

pp

幫樓主十連推

1

2

好，辛苦哂，加油

支持

會唔會做到落場記錄？

eg佢一射就即刻live住拍片用埋測量儀器

唔好意思
小小意見
深水埗嗰part近尾音樂比人聲大聲
唔睇字幕就聽唔清楚人聲

推丫

整個英文版，攞嚟做twitter國際文宣

多謝你既意見
岩岩fw左比手足睇

高汁post，一定要分享

有難度，但我地會嘗試
之前我地有手足都有嘗試做相關既野

醫院個system 被hacked?! qeh 眼爆少女medical report ⋯⋯

medical report有機會被改，大家幫手推到HA回應啊

咁要留名了

高汁post推唔上熱門不是傳說

Lm

對準政權 遍地開花

學術野冇咩人推

會唔會有英文版

有
只係今次依個topic，盡快出左中文版比大眾知道

多謝樓主！

十連推!!!

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

推有用post/行動post上熱門

香港人 915 到時見！

Like 同Sub 左我地social media page 未?

Social media:

英文版會盡快推出啦

即followed liked subscribed